〖美國戰線眾籌〗HKDC遊說團要大家課金呀！！沈旭輝認證團隊！！

想講係US DC一直都有依個海外港人組成既遊說團
但見好似完全無人提過
其實香港真係好需要組成一個長駐美國既遊說團，
因為中共都有做緊反遊說
希望大家除咗捐錢比星火，612之外都可唔支持下佢地
人哋默默耕耘咗幾年，無理由唔捐錢幫手！！！

From 沈旭輝 FB:
🇺🇸 關於美國《香港人權與民主法案》的來龍去脈，香港人怎樣在背後lobby，是一段鮮為人知的故事，知道了曾經幫手手足的參與，會感到香港未來充滿希望。HKDC是為了集中推動法案而成立的組織，負責人Samuel（左二）是極少數香港出生的專業lobbyist，假如這方面的工作日後能專業培訓新一代，香港人的國際能量會源源不絕釋放。原來Samuel就是朱耀明牧師的公子；身旁Emily曾是我的員工，現於DC為港人事務奔走；另一位Simon則是中學師弟，先於Delaware定居。
而我純粹是訪客，知道了這幾年所有人的辛勞，感觸良多。
大家最關心的「法案幾時通過」問題：現在參議院的hotline process不成文慣例是一個工作天，週末放假後復會的星期一，根據Senator Rubio和DC4HK的資訊，應該有好消息。

HKDC FB:

眾籌LINK:

推

甴近平

Time投票要人！！！投香港人做年度風雲人物！

大家幫手一齊推，
美國遊說團好重要

遊說團就要錢，手足生活就得2000。 屌 做咩都要錢，抗爭就無人俾錢。

Push

網傳 手足請小心

注意:聽日三點 成班藍屍會去紅隧 佢地有機會會早集合. 請廣傳
source:

但香港人就係錢多

你可能唔知。上個月而經俾人CUT 食飯錢CUT到2000。 大家捐既錢都俾曬律師了

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

Mk輝認證先危險
仲要兩個係佢既人

佢係紅底
雖然最近出文正常

對唔住負錯皮
推返

依家講野黃到咁都紅底？
你睇開佢fb就知佢痴咗線

望似信得過

叫佢地講下呢單野得唔得
【求下大家，再唔推，香港真係玩完】核污染級別嘅dioxin (二噁英)

睇你信唔信沈？
但我寧願信佢都唔信果個大專遊說團，
唔知邊頭彈出黎吸水

你可以pm佢fb page試下

我知
但中共世家嚟

中共每一個對家都會出對應組織
我覺得佢係要搶中箭及其他後生本土組織既國際話語權

朱牧師嗰仔係掛羊頭

佢家世係兩個極端
爸係上流人仕撐泛民
媽係左派大公報人極深紅
本來土共係有意扶持佢所謂社會上流精英派 扮理性持平
所以有一排佢特別多分析
不過習近平上台之後 攬炒團成勢
就唔再需要佢 而佢本身都灰晒
所以佢算係復仇之戰 本身佢係代表香港一眾離地中間派 依家中共係逼人表態 唔再需要僞中立精英派
所以

中箭是更好選擇

會唔會又係joey siu個啲level....

係 所以論家底好難斷定佢係咪紅
而且佢之前行開中間路線
係721定831先直接變黃抽擊

joey siu不了 個大專界代表完全無認受性不過成功呃哂錢lu

眾志還好 總之個HKIAD就不了

國際關係學者佢算數一數二 而且network肯定好過好多人啦

push

捐比律師有撚用咩
個官係紅既你咩狀都冇用啦
捐比遊說團重要D

你唔信mk輝都信下sharon hom呀
美國聽證會個表現真係大家都有眼見

PUSH

推推推

已課

好過俾不人道組織

說客..只係喺house of cards見過嘅野, 估唔到香港都有人做

陶傑都係紅底家庭

mk暉係有心既
之前佢想做中間人
重ff

連排已經講明已經放棄歸邊

推甴近平

你講緊612？

pish

推呀

英國有Hong Kong Watch, 籌款完成達標...

美國有HKDC, 籌款還未夠一半，仍需努力....

lm